無言地向李進忠

望見你隱藏你戒指便沉重